反迖是一種態度 反達語句集錄

Backup佬呃你十年八年，我林慧韡呃足你一世
讀萬卷書不如睇達哥直播
一寸光陰一寸金 寸金可看達哥心

推

聽達一席話 勝讀十年書